[騎雷大戰中]NBA 2017-2018賽季討論區(119)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Lm

樓主jim9

樓豬

新po留名

JR玩政治comfirmed

見頂終於有分

ray ig po 千字文

有攻有防 正仆街

wade都唔夠佢黎

騎雷一家親

睇黎 Wade 個 Trade 都係雙贏

HOOD會唔續?

點解block derozen果球有foul

冇CAP

吾皇answer 3

Wade 仲要讓咗正選俾佢 自己打後備帶bench

ADAM一個搶贏兩個仲搏到犯

吾皇打得輕鬆到

雷>勇
騎>雷
騎>勇

猗啲Ball movement

俾著我係騎都揀JR都唔揀wade

吾皇

占士今場好諗真想贏

Lbj自從trade左之後好似有火左咁多

諗少左組織 hill控場

吾皇hot撚到

吾皇痴線

我皇痴撚線

占士hot hand

我皇啲三分突然又返黎

我皇咁準點打

話咗大勝，冇燈

占士都識射波

作客王又黎料

痴撚線

已經30分 痴線

見頂0-11

清走唔要嘅人
trade到playmaker同後生仔番黎
jr同bench練兵完成
吾皇開心到咁 點會無火打

吾皇要登基了

東岸睇黎都係騎

吾皇轉型做得分手
唔key波了

你班友又燈騎

原來牙龜暫時fg得4/14
準備殺龜

迷占了

Jr 復活了

成班細蚊仔之前扮廢

牙龜第四節幾球pull up3輕鬆追返啦

話騎得1 2場貨仔個啲人去晒邊

Melo Reload!

肥仔都有火

倒水

追剩2分

屌，以為騎炒緊廿度
一開黎睇，78-76
你地

幾好睇

WB黎料

太燈

占士虛火 唔洗驚

岩岩lead緊11

騎贏緊兩分就要吹奏

唔好咁快吹奏騎
一陣炒晒車

我都係

做完野見賣緊廣告，上下連登

屌你老味又4/14
又吾皇輕鬆30

淨睇comment 以為騎嬴緊廿幾分

兩分鐘後咪又喺拉番開10分

死jim9

咁其實都係第二場啫
要吹奏都過多排先啦

可能癗拉開呢

見頂0-11
JC0-6

有你喺到，一陣就會上腦

點解咁易就switch到

肥仔做咩

tt

Melo做乜

屌猗出nance喇

猗想贏問過TT未

木狼個旁述係咁話火箭foul, 插水

今場唔好再出TT

無限回合

adams癲到

Adams

笑死 無限輪迴

無限攻板 - Steven Adams

無限adams foul

Adams玩完未

adam已經8個進攻板

Aquaman!!!

屈到完場

成季進攻籃板多個防守

鐵>黑氣石
不解釋

有無人好期待牙grant 出？

加兩分比雷霆笑4

有冇人好期待tt傷出

唔夠膽搶防守板

皇

吾皇出手 又拉番開

肥仔

比較期待KD收山

皇遮眼防守

JR

又係西書斷左度氣勢

JR 👌

ADAMS真係好撚痴線

原來JR先係政治家

覺得牙grant 好撚大力咁既感覺

打d波好暴力

西書打多D牛角位急停跳射啦

炒晒

上季就話戰術需要，今季就唔知啦

jr打到成個allstar咁

吾皇vs Melo

肥頓定肥瓜肥啲？

打到個波 啪啪聲

吾皇完勝melo

一野拍走左

對位左咁多年，唔好搞咁多花臣啦

吾皇知道哂佢點打

入完一球tough下一球比人捉哂路

兄弟d波路 熟晒啦

又倒水

唯一嘅解決方法就係入猗

同fd 打真係最輕鬆

身體d肌肉習慣曬

隔離哈登今場好似無乜手感喎

香蕉船兄弟

作客王 連入三球3分準備收工

300 USD GIFTCARD

同杜老母呢？

重點防守登登，登登今日分波多

bucks又倒水

Love 番黎

騎士後備：Osman , jc , nance , hood 活力勁到爆

KK仲未起q

騎100%贏波，根據統計

“我想說，事實上，這個才是我本賽季真正意義上的第一次訓練。看下明天臀部反應如何，反正有些疼痛感覺，之類的。但我依然出現在這訓練，依然開心，重新讓我的快樂回來。我已經準備好了在湖人大幹一場了。”

“我們是一群有天賦的球員，是一支天賦之隊，大家都喜歡彼此獃在一起玩，一直都在互相開玩笑，就我來這的這幾天，氣氛始終是非常積極活躍的，”小Thomas表示。

“我覺得在騎士之所以失敗，最大部分的原因是騎士有太多新的球員進來了，不管是什麼原因，反正就是沒能夠合拍，”小Thomas說道，“但我到這里來並不是對騎士的情況發表過多評論。反正既然已經這樣了，那就這樣吧。”

Andrew Wiggins FGM 0/11

在昨天勇士對太陽的比賽中，勇士主教練Steve Kerr在多次暫停中，分別讓不同的球員來畫戰術指揮比賽，這種做法引發了爭議。

騎士主教練Lue，今天也在對陣雷霆的賽前，談到了Kerr的做法，他拿Kerr開起了玩笑。

“我不會那樣做的。不管怎樣，他們已經在說LBJ在執教球隊。所以，若是我把戰術板給LBJ，他們真的會那樣去說的。”

JC

佢唔請下pr?

其實有無狼迷介紹下
wiggins 係咪waive 得，JC 都有用過佢

Clarkson

今場食屎啫

鄭俊弘好野黎

Josh>AW

騎士陣容大換血，勇士球員對此什麼看法？此前，據ESPN記者報導：

杜蘭特直接說道：很明顯，他們的實力上升了。

今天，Green發表了自己的看法，他直言不諱的說道：如果每支球隊都這樣，打不贏就換套陣容，全都亂套了，聯盟應該限制這樣的行為。

jc 呢下勁到

咩料呀LP,我想睇猗呀

Ball movement

而家隊猗真係好勁

騎隊bench仲勁過之前連勝個期

ROOO

係潮人比人屌佢浪射

屌頭先猗果個play好靚

騎呢個PLAY

兩場既jc都

我皇休息終於唔會倒水

2隊好撚打得

屌 呢個ball movement

板凳暴徒黎

點解你地仲睇到??我個LP定住左係第三節尾

勇士最撚冇資格講呢句野

自己爽完唔俾人爽

係猗就係要浪射
射唔入就交波俾吾皇
切忌唔可以中場問吾皇攞波

又唔好一場論, 今日雖然無得睇波

但木狼支柱有三個

TOWN

WIGGIN

BULTER

呢三件都係好野,去其他隊都係正選

識睇就睇樂視

ryno

屌佢上腦姐

呢d role player 跟LBJ 一定會大進步

成套換先好睇wo

如果隊隊trade deadline都咁玩

NBA 有新鮮感好多

世界竟然變左咁

單打王

如果尖士抖

用佢LEAD後備唔錯

又單打得， 又可以切入分波

幾好洗好用。

最佳第六人

廢鳩分明講說話畀25聽啦，叫佢咪諗住走

條踢蛋專家最冇資格講依句野

你老母啦
木狼支柱係
畢拿
鐵爺
喼神

anderson

勇

一個杜蘭特=/=成套陣容
佢冇講錯wo

肥T都冇

癗點睇都係

木狼

4球三分，火箭癡撚左線

打火箭好正常

勇士認為打唔贏換半隊唔合理
應該直接簽入一名MVP級水平球員就夠

之前成隊占迷 屌佢垃圾嫁喎
口風轉咁快

lance勁到

占迷係一個人？

追剩四分,眨下眼又拉番開16分

正式宣佈

FINAL 柒箭 VS 猗士

騎

仲屌比湖人打劫tim

明明啱啱仲差唔多分
眨下眼就107-91

尚書大人係咁上下

訓左無睇

雷霆炒騎士10分未

Jc體型上好過it嘅
It真係會好快gg

拉開了

我皇萬歲

我仲喺100-90

癡撚線宜家猗果個陣一粒星都無都拉開對面有前mvp同pg

見頂
累鐵爺豬波

訓埋右再睇
你會發現騎士贏廿分

下場主場，應該搵Nance正選
再搵埋佢呀爸，搞回家

上場打塞 第二陣容真係有D料 LUE800 開左保險箱

JC nance 好岩lbj 夾既role player

IT 唔係

又有人敢係中場向吾皇要波！？

雷搞咩9 第4節瘋狂to

騎bench同勇bench 有得打

個陣得一個人講咋嘛

哈登一係三分，係二+一，一係三分draw foul

唔識寫兩分既

6 off reb

pull up 3

勁過啦.....

勇個bench活力已經輸一段

Iggy又唔識點咁

屌你西書真係無撚腦

新仔知自己定位
唯雖It9

睇黎完場有機豬夠三十度

如果hot既話拎波都ok既
it狗又唔入又to都問吾皇拎波真係自殺

剷入去啦pull up 3

我REDDIT睇人STREAM TNT好似DELAY

jc甘都入

DIU,我係唔係剋到樂視都死埋?

成個trade 係good trade 都有傻屌話騎士同lbj 攬炒啦

JC 癲到鳩拋都入

覺唔覺轉咗nike之後少咗啲濕鳩短袖順眼好多

短袖好睇wo

打2k次次都著短袖

不能認同更多
我真係接受唔到短裇打籃球,Nike pro都一樣

吾皇真係捉囇melo條路

笑死

而家貼晒身 slim fit

講人腳騎士根本長期top3 不過打出黎2回事咁解

雷又豬波

肥T 收人未啊 你老味

望落差唔多實力
生命石 羊 Iggy 大胃西 Looney

其實IT9如果留個書豪咁既髮型，會唔會防守好d?

宜家打出黎咪幾好

不過宜家猗啲籃板唔掂

好心IT9整個掃把頭啦 起碼遮到少少框...

根本唔洗打
因為入決賽嘅係火箭

真，仆街黎

如果留紅丸個頭會唔會變dpoy

笠出番應該好d

今場第一個to姐

留乞衣仔個頭

Adams太撚勁
off reb 第一

內線一向都弱

最多追平牙ball ja wo

唔係屌佢TO
屌佢pull up 3

adams一樣搶晒勇d板

肥TOM個樣

之前butler傷左wiggins打得好好 butler一返黎就食返屎

IT9整個PAYTON頭咪得

政治波

wb咁大隻俾吾皇撞一野個頭都會見痛

如果搶埋防守板..
鼓佬應該都要行埋一邊

同我打撚醒佢

咁矮

點都要書豪/紅丸lv

Adams 真心勁
唔洗球權 出黎同你鬥搶板 再拎分

咁整the weeknd果種囉

即炒

諗起上年有人屌佢多餘
trade出去都冇人要

話佢唔值咁貴

larry nance role player既極致

咁又無得咁講

黃蜂都唔要kobe啦

Nance上正選會唔會好過tt

望下隔離個TT

Nance JC

TT有潛力

唔好問廢話得嗎?

JC鳩射都入

IT9考慮下留返長D頭髮整呢個頭

Sor lor

做Gym操唔到頭殼,好似係

JC 見佢起手 睇得佢好有信心

佢個頭好大隻咩

牙龜-4個板

忍者龜頭很大

龜個頭不嬲都係最脆弱既部位黎

龜今場完全隱晒形

我龜傷完未回復正常

嘩我睇TNT 成4分鐘DELAY

聽聞會打爆我HILL

唔覺wo 仲未醒喎好似

再睇多次

睇錯龜頭

cavs班bench＋／－全部正數

騎>雷>勇

cavs 1.0真係幾勁

呢d波比TT會炒比你睇

grant 好撚勁 成日draw到foul

JR SMITH都上力點打

JC炒WIDE

Nance真係唔差

想adams 20+20

Role player嚟講直頭係勁

唔係4.0啦咩

Nance 真係好啱吾皇用

占皇Clutch

抖埋all-star俾波叔玩啦

痴線，輕鬆到

吾皇
個樣開心到

要all star mvp,不了

James開心哂

如我所料，騎大勝

雷霆幫吾皇搵翻信心

雷D人都唔想理DONOVAN咁

大家唔好咁快吹到咁高 睇多幾場先

派膠了

你都on9

贏波唔吹要等到連勝先吹

好撚辛苦姐

陣間輸波又無得吹

活在當下啊清

仆街HOOD識CALL埋TIMEOUT點打呀

後備 Jc+hood穩定得分幾好

雷班正選個個打3-40分鐘，睇見到慘

學到野

一定好過以前堆老野

比你講左先

有得吹唔吹，罪大惡極牙

吾皇今日都打得好好

正式宣布今年FINAL

柒箭 VS 猗士

JR呢下勁撚到

好lo咁

JR痴根

jr

JR勁到

我勇收皮了
皇朝得一年

JR有攻有守

騎今日係贏JR
就睇下JR幾時打回原形

吃醋時

邊個撈得咁靚

騎士個lance都唔錯

西岸5-10差1,2場

jr 政治波可恥

成班湧狗係到燈

計時炸彈黎

殺龜

仲諗住騎狗今年收皮
而家又比佢打起
又做硬東冠啦屌

勁個陣真係無解

而家既騎算唔算我皇單騎

猗湧大戰 第四集
皇國反擊戰

哈登鳩鳩下又拿34分

下 真心覺得佢5差wor

tt 2+5+1

D mvp走曬

同騎1.0有少少似
不過班role player再勁D~~~~

love出返黎就唔計了..
2粒star

lbj下年走左
larry nance會唔會被當地D騎迷捧做新天選之子
來自阿克倫的小孩
老豆波衫掛係速貸場館

得分王已拎

想佢回家未

覺得吾皇可年唔會走

人地岩岩先回家咋wo

雷三巨今場都唔算差 真係輸後備

性格巨星

後備問題開季柒到宜家

一日湖人終生湖人

後備冇自主得分能力,又冇外圍投射

騎今次trade S級啦

柒箭同塞軍都各自FA執到寶
癗班高層季中唔知響度做乜柒 放大假?

季初開完大唔洗cd?

考慮下rose

早就講過成也Jr 敗也Jr

4 個新援得分上雙
等埋愛神就一定團聚

仲以為你會答 系，甘點？

吾皇=JR伴侶

Trade前就playoffs無東冠
而家打兩三場就吹到世界第一衝出宇宙

rose其實真係唔差
得分上仲有貨交

騎 後備4個得分上雙 癗得一件

我騎又放大假

啱癗咩

點都好過癗依家班後備

咁騎啲正選又廢啲姐
你加埋adams四巨頭
就預左後備廢架啦

我騎啲後備都唔平架
除左 Green

明顯唔岩
無外投都係收皮 打兩下傷埋今季又完

呢到支持rose既
純粹係想睇佢打波姐
係冇理過岩唔岩隊波用

因為隊波啲人的確換撚曬 可以稱得上先破後立 無人會估到個GM做得咁快

BD調動係一大問題
正選放abrines上去 一switch到我皇就仆街
一早放返huestis上去守波咪仲好
橫掂正選sg位都無咩作用 除左守波之外

雷果陣係咁 正選拉開唔到就輸波

JR Smith 原來佢先係政治佬。而加打得幾好

我都支持佢呀
純粹唔想佢再傷

依家唔係打魚腩喎
你可以話 騎士FG%係虛火
但比起trade前真係 勁左好撚多

去湧就啱

唔好去76人就ok了
唔想睇佢心戰

唔講有無勁先 活力上差好遠
未trade 驚佢東冠都入唔到 唔好講贏東冠

BD不嬲都on9
之前rob未傷果時
搵佢搭班bench
rob+huestis+grant同時上場 撞到應一應

當吾皇唔玩政治專心打波個陣不下呂布

係蝙蝠俠與羅賓

去刺養生啦

點解佢仲未比人炒

火鳳入面不下呂布個啲下場都唔好
除左火

去湧未必出到

可惜垃圾刺太多1,2號位

潮迷表示希望jc 同nance可以拎到指環

不是人

4巨幫佢吊命

呂布識打波

ray gun

tldr

即係08個堆
佢淨係同pp仲有fd做

08好特別啊
我永遠唔會忘記
同綠軍一眾球員做既野
pp 好好人，又迎接我黎，我走時都有同佢講過
我地希望建立關係多過築起牆
恭喜pp

KG RR9怨婦到

唔係咁解下話

重點:

過去幾年一直被抹黑 甚至誹謗

走前有同pp傾過

BD係好教練

差唔多啦

騎士第四節真係比較差
主要係冇左 Irving 單打
LBJ 成日要自己做埋組織進攻
希望佢宜家分返啲組織工作比人
留力第四節先爆

bos迷表示一定冇同隊友講
賤種ray

睇到了
屌我要查ubuntu點解

波登個樣咩事

周琦又畫得幾鬼似

正式宣告：我騎世界第一

用all star 級IT + pick 換兩個刷數據role player 真心唔值

On9 ，咁想要IT9 咪送比你猢

啱啱先有啲好轉 咁都燈
冇人性...

JC>IT
Nance>TT>CF

Two All-star players

今天，ESPN記者Windhorst在Countdown的節目中談到了Rose以後的職業生涯，他表示這位昔日的MVP在經歷了這幾個賽季的奔波之後可能會選擇退役，而非繼續流浪。

Windhorst表示：「他曾在騎士表露過退役的想法，那段時間Rose表現的十分沮喪。我並非不認可他之前的成就，我的意思是他考慮過退役，是一個受過太多的傷心氣漸低的後衛，已經沒有多少能量了。」

隨後Windhorst還表示：「Rose至今沒簽約下家原因很有可能是他在考慮是否就此退役，我認為他是厭倦了流浪，從他底薪加盟騎士就可以看出來，他只求一個冠軍獎盃，如今騎士卻將他交易，這真的讓他十分沮喪。」

屌你，騎贏幾場，即刻出返唔同新聞吹奏返，又話咩原來騎好賺得錢

我猗16 - 0 playoff run

12-4啦，16-0是我勇獨專的

D傻屌見湖就反左先

明明各取所需係要話湖人打劫

Ho ball

吾皇一早已經知JC 同 Nance all star級

Trade過黎助吾皇成就霸業

公道講

決賽無問題

但一定又輸比勇士

it 唔啱騎 要大量screen 協防
騎之前太老 體系支撐唔到佢打法

咁調返轉都有嘅
某日文名都話係騎打劫啦

你都癲，未打就輸

你唔好話你下一秒會死

trade唔走JR TT想逼走吾皇

Agger
比盡咪偷一場，加埋一場黑哨
4-2啦

認真
坐底55波
湧2陣守唔到猗後備

好sad 我都想佢有一個冠

咁樣換人老細同lbj 攬炒

但勇正選每個位都>>>騎

勇騎箭塞決賽，都係支持騎

佢兄弟占士都唔想佢失望姐

賣鞋仔退休冇成千萬

賣鞋

玩電腦未聽過ubuntu

Hill<Curry
Jr=KT
James>杜
Love=Green

正選咪55波

後備騎贏

總結：騎大機會贏

klay>jr
green<love
iggy<jc

火箭仲未決定到炒邊個球員

Jr唔打政治波喇

Jr=Kt

係咪假膠黎

klay未打佛祖波咋

唔打政治波都唔會勁得過klay啦
同埋吾皇同禾杜頂盡咪55波

你就假膠
我J已歸位，玩到大半季政治波
玩夠了，準備好回來屌湧

睇得好通透

ok support
騎贏勇is a must

就算撐騎都覺得樓上on9

KD>我皇，兩次交手都已經好明顯了

Jr 攻 >KT
KT防 > Jr

唔係55係幾多

JR場均得分去到Klay一半再講
仲要防>唔止一班

說話唔係咁講，皇身任多職，又要串連，又要防守，又要助攻，又要run play

牙杜淨係拎波攻，咁輕鬆，點比牙

睇數據咪55囉，實際皇>杜

55

Ching sick ball

LUE> Kerr

反了反了

JR 認真守單防唔差既

你地自己諗

牙klay一直有貨交,去到季後賽已經無力

JR唔同，谷住谷住，大把貨

Ok 騎>勇 騎champ是100%的波

咁簡單都冇人明

塞今季贏湧

雷又贏湧

騎贏晒兩隊，代表咩？

自己諗

勝利球迷既風向已經轉左。
宜家大勢已經係猗到
識時務者為俊傑

竟然贏

唔好癲
起碼有6隊係騎上面
係吹都賤勇龍綠

西波龍都吹
人唔笑狗都吠喇

唔講太多
湖人2018冠軍

架仔FMVP

吳國

話題終結者

curry 攻 > tony allen
tony allen 防 > curry

已經無人吹奏哈登

明明今場勁到癲

=55

有閪用咩，除非curry賤種是旦傷一件，如果唔係諗唔到咩理由湧會無冠軍
下年銀仔放送隻狀元比騎踢走tt算啦

你話吾皇之前唔係hea 打真係無人信

尤其係jr 同tt
而家成班幾認真

雷4個20+
其實人加埋得20

其實咁樣真係好唔健康

我湧4連破公牛紀錄超越公牛絕對冇死角
成堆湧燈黎都冇用

第五人/後備問題解決唔到行唔遠

我見okc 有時會用PG 搭後備陣 頂住

留圖備用

D風向真係坐過山車咁
季初：騎連playoff 入唔到
連勝果陣：騎士東岸第一 打柒Boston
Trade 前果排：playoff 第一round 都唔知贏唔贏到
而家：箭 vs 騎

Trade 前果排：playoff 第一round 都唔知贏唔贏到

where?

其他唔知

我迷Jim剩係知Jim迷

季初：而家即刻打PO都無人會覺得boston贏到騎
連勝果陣：都係勇騎
Trade 前果排：未必贏到boston
而家：勇騎

之前係會
依排bd成日都擺個鳩陣出黎
Felton abrines huestis grant patterson

我皇真係影帝 完全撚9你地仆街

一直都話除左傷病冇人阻止到湧士奪冠

依到擺明燈既假膠既多過真係咁認為

jr先係真影帝 演技好撚到

今年又係西岸攞冠軍架啦

有幾鳩
本身費sir starter嗰陣，正選5個抖咪放bench

除左少部份真勇之外
應該冇人會真心認為勇champ唔到

大佬 明知佢地bench廢 又無咩人可以自主進攻
三巨根本就唔可以一齊抖 點都要有個係場上lead住班bench
依家三巨一齊收起 無人攻到咁滯

其實點解唔追下iso joe/意粉

iso joe 係應該要追
但意粉追黎作用唔大，冇自主進攻能力

肥頓其實ok
太倚賴starter搞到發揮唔到
所謂有個巨頭喺場上lead，其實啲波都係比佢打哂

我睇okc fanspage ig post成日都話okc is interested in xxxx
e.g. Tony allen Isojoe 意粉
但無個真係傾得成

今年真係好好睇，銀仔搞個聯盟有d fj到

令勇跌跌地watt
爆出狼同塞
刺死唔斷氣
龍唔只打雙槍
箭感覺直入西決
騎一時勁到爆一時1st 都未必羸到

真係未到final 都未有人肯定邊兩隊
唔似上幾年咁未開季已知扮唔知，實力差距大

其實雷仲有無機會呢

認真
勇>All
想就想勇收皮 但唔覺有其他隊可以威脅到佢地4場

無左rob仔基本上都收左皮
除非追到tony allen

其實好多人都唔睇好雷霆三巨頭

要痴ring, 可以去勇士
要付出勝面大，火箭騎士塞軍又係最好選擇

而且火箭體系加成，數據實會升，吸引大約

所以雷霆變到最最最last choice咁

除非KD/green其中一個收到皮最好KD

係KD/Curry 收皮，其他球隊先有機

睇好今年final 柒碌對木狼

你岩

網隊有冇機

終極預言
76人入唔到playoff
76人拎唔到狀元籤
網隊幫騎士拎狀元籤

利申唔係燈

而家睇騎士好大機會攞到笨巴

....

又揀sg 真係笑4

話看風使舵果啲真係搞笑

之前未trade打到屎咁話入唔到final好正常啫

依家Good Trade 劍指final 都好正常

講開draft.. 下年我幾鍾意bol bol... 又高，手手腳腳又長，又有外投

睇下thon maker

講得好！

有冇人認同湖人係騎士今年最好既朋友
又俾左2件好野佢
網隊pick本身冇咩希望 到dlo復出就幫手tank

=.=‘’

選秀預測

1. Ayton(Hawks)
2. Bagley(Mavs)
3. MPJ(Kings)
4. Luka(Grizzles)
5. Trae Young(Magic)
6. Bamba(Suns)
7. JJJ(FOJ)

其實垃撚圾唔撚評

又係阿龜問題帶唔起隊波

火鳳呂布

不如講字母

轉埋去湖人就可以做三姓家奴

字母咁大隻 呢件仲瘦過佢老豆
可唔可以唔俾佢打NBA 我驚佢俾猴活DAJ呢D壓一壓隻手會骨折

有冇人覺得勇士過okc好有難度

格食格，playoff主打正選，wb如果開生命籃球mode，配埋其他star拉開
正選攻擊力隨時勁過上年騎 防守上好多人都有playoff 經驗，久經沙場，又未到太老，每人肯行多一步隨時可以打搶7

勇今年打西岸一定冇上年咁易 隨非有人大傷

如果湧玩走線讓個西1比火賤既話應該避到okc

唔覺得okc有能力連殺木狼火賤入西決，就算入到都應該5勞7傷

老老豆豆 憑西書個烏龜腦
就算搶多次7咪又係輸

火箭有cp3依個playoff 咀咒，入到play off 成隊波要打返個8折

要牙🐢連續幾場食藥好有難度

反而okc玩黑8 我就真係覺得有d機會打柒湧。

但要打到上西決就應該難

搞笑就咁講姐，無cp3果陣個體系已經好好
而家加埋cp 更加流暢
唔起Q 集體爆入去兼有組織，有人起q 更加唔駛講

當然唔係無敵，但至少狼雷刺打箭都好有難度

Thon maker 不G幾勁

打其他唔敢講
但打湧佢真係特別上力
好睇湧班人季後賽狀態點樣
癗已經讓左個Roberson
Adams屈到籃底既話完全有得打

黑氣石今季應該會證明下自己
係睇下係實力定黑氣

點解bogut 冇人簽
有防守 又有組織

未傾掂姐

格食格
除非哈登起q，唔係入到playoff肯定比25屠
始終cp3、哈登防守真係唔夠腦殘、Paul George好（先天上）

唔提melo bb 屌你老母

波叔防守勁過阿龜好多啦

波叔第一PG
阿🐢邊有得比啊

屌你食撚左Curry牙

西書防守好過cp3? 你睇下醫生好wo

Curry 係連登第一PG
波叔係現役第一PG

Wb+pg+adams實有得打，係唔想牙🐢又輸d on9嘢 pull up three個d

有時落後緊急住要追分都要pull up

應該咁講，防唔防守唔敢講，但齋講動力cp 真係唔夠wb 好

沒波叔升啦 雖然我唔鍾意推波仔 但無可否認係當之無愧現役第一pg

榮叔都未出聲

拿純理性討論

毒瘤黑洞+老野+個尾pick 3樣野加埋對騎作用負大於正
換2個當打+勁role player
相反湖得到既就係清左jc 14m cap space
講份約又唔係毒 而且就算唔清下年湖人都有55m
簽人 加上湖又唔係冇錢交豪華稅 根本無急切必要清cap
何況下年簽到all star 機會都唔高
咁樣用2個親生仔真湖 換毒瘤份expiring contract
你覺得有咩咁著數
騎士用負資產換好野 湖又冇著數
咁算唔算打劫

火箭仲爭好還

Paul harden
同curry tompson抵消

對面仲有衰狗 賤種格林
要提防埋收山腳zaza

鳩up咁講，如果去到playoff melo轉假starter，主力帶bench 打亂戰搶分，可能會做奇兵

始終curry 三分太無解 榮叔三分當然準但比起curry 上黎明顯偏向攞兩分 效率方面點都唔夠Curry。。。

睇動力一樣野
td40歲防守都有貨賣 企位 協防 經驗

阿龜淨係飆波已經夠死

條友唔識架wo

啱啊 啊龜要不是有隊友補飛防守問題一定無限放大 就好似艾叔係騎咁

防守好啲又點？

你入我幾多分我🐢入返你多你一分，都係贏

無阿🐢 okc champ左

機會唔高還唔高，起碼有cap space 操作空間大啲先
而Lance同Randle本身都係要2揀1咁濟架啦
仲要可以夾多個pick
點計都係互取所需fair trade

防守好啲又點？

你入我幾多分我🐢都係pull up 3

為何昔日擁有五個全明星球員的騎士隊反而比不過LBJ帶著一隊角色球員？不論是從陣容深度還是從持球人的數量上來看，以前的那支騎士隊應該更厲害一些呢？

在今日的節目，O’Neal談到了現在的這支騎士，他說：“之前的時候，我認為騎士的球員們不知道他們的角色，他們抱怨自己的投籃機會，他們抱怨不能正選。但是這些球員連續兩場投籃命中率53%，打得團結，好好享受，在防守端換防，他們看起來真的不錯。”

O’Neal繼續說道：“這些球員們非常渴望證明自己，不論是Hood還是Clarkson，就看他們這樣的防守，他們不僅僅準備好了，而且他們還非常渴望證明自己，終於有機會打進季後賽，贏下很多比賽。”

“並且他們還更年輕了，就像之前講的，之前的那支騎士，當LBJ拿到防守籃板的時候，他們都在LBJ後面，而這些新人，當LBJ拿到籃板的時候，他們都在LBJ的前面，LBJ可以做他自己了。”

猢就係想清cap space追大魚
而家清完仲賺個1st round仲想點(尾pick無用?唔好忘記你個Kuma都係27 pick嚟)
你覺得有無著數，同愛滋佬覺得有無著數
係兩回事嚟ok?

而家雖然打得2場 都至少睇到變返強隊水平
就係睇下love回歸後可唔可再upgrade隊波

講真2場sample太細
唔排除係迴光返照only
因間又連敗就好笑

Yes... 到po 都係變番lbj 1.0

結果都係上限亞軍

入到playoff ，防守強度、身體碰撞一定大好多

Cp3打開聰明籃球，本能上防守靠雙手干擾、偷波多
但入到playoff，WB要真防個陣，唔止會用對手干擾偷波，仲會用埋身體、彈跳力

其實都好大對比，冇話邊種好，，單論打勇士黎講,wb、Paul George肯防守的話，牌面上應該好過cp3加基石

比較下2個俾curry撚既片邊個柒d咪知囉

潮人仲停留緊係shasha,農夫，s.brown換全世界既階段

打多幾場先講啦
岩岩大轉陣，對面未摸得通你堆新兵點用姐
一陣love出返黎又連敗

有無今季片睇

唔緊要啦love做開戰犯

有得比咩
強如波叔都未對過playoff勇
得阿🐢係playoff 比推波仔撚過

點比

依家打到咁快 LOVE好似有啲格格不入

反正Love都係做藍領 搶下板拉開空間

成場淨係拎籃板之後baseball pass

機會留比有準備既人

邊個估到夏天榮少叫trade me

難保夏天又有第二個

吾皇同pg13

YES
其實今季都唔係冇機
比如PG好大機會
鵝入唔到PLAYOFF有DD少推倒重來，唔續表弟
到時睇下搏唔搏
跟住又有LBJ(Which 我完全唔覺佢會走)

Love係搶板傳果個

天下武功，唯快不破

打到咁快，你跟到再講喇

講咩真唔真防
講到wb認真守會勁過cp3咁
打勇士守kd緊係ariza 用harden比做咩？

雖然話 Fred 打得唔錯

但當占士死火時候 邊個企出黎

之前有Irving

而家封死占士就搞掂

Jr

正選都唔係太快 係二陣快啫

點睇18draft個JJJ

好似仲排得前過笨巴

green 單打

吾皇唔會死火，ok?

之前上唔到20分唔叫死火啊？

Hea打

是日highlight,出場22 分鐘 27分6板3 block ,19歲都未夠

三丁

想再補充多一點
Clarkson 價值無想像中咁高
當時無球隊肯用 expiring contract + asset 單換 Clarkson 份約
騎士都係要湖人加埋 Nance 先肯出首輪

同埋以 available 嘅 expiring contract 去計
IT 果份算全聯盟最有價值之一
trade deadline 之前幾日聽到 Windhorst 係 Lowe Post 講話 don't rule out IT as an expiring contract (asset) 果時我都唔係好信

我都覺，我直頭覺得依2件友係夾Foj先有咁大加乘。去其他隊唔覺得會打得咁好。

Rose 仲未有聲氣

其實 Clarkson 同 Nance 本身係湖人都打得唔差
淨係計呢半季，Clarkson 已經試過兩三次單靠個人表現帶領湖人贏波
Clarkson 價值唔高同佢張約有關，同表現無關

一定有隊落你放心啦

希望搵住好人家
本來最大希望係佢係騎今年可以champ到
純FF 唔好屌

打劫啪啪啪

加入我勇咪得

去禾湧啦

禾湧底薪

禾湧係nba唯一幫老將完冠軍夢既ngo

聽日冇tank隊大戰

贏左仲可以即時落詹屎面，爽！

聽聞唔係話唔去湧咩

坦白講佢收山好過...唔想佢再受傷了

火箭仲未決定炒邊個

收山會無左adidas 份約
我希望佢打下養生波算 話唔定重生呢

拋大石plz

成千萬牙 仲有份約包養埋佢阿哥同經理人 賣鞋仔真係就算斷腳都要繼續打落去

周天子

好似炒佢唔到

打CBA幾勁

小妹岩岩同男朋友扑完野 依家好開心

Varejao: ??

最合理係炒天子 但中國市場既價值…

去辣殺刺啦
夠養生

禾皇有比戒佢架

佢唯一贏就係份約保障舊錢大,炒左好似蝕水咁
輪即戰力+潛力佢一定係幾個炒既人選入面最差個個

火箭第一次炒人炒到咁煩

放棄天子啦

放佢返支那 下季再簽過

下年仲有個德國仔
唔會咁順灘黎打兩年G league袋咁少人工掛

其實有時覺得班死猢狗好撚嘔心
講撚到猢全撚部都係潛力股咁，屌你班垃圾咁勁就入左頭八或者爭緊po 門票啦
數據又唔係特別出眾
一有trade 又或打劫又乜又物，又要j 足全世界都想入猢咁真係屌你老母咩

收皮啦柒頭 禾湖有冠軍歷史而且la係大城市一定有大把巨頭自願過黎

Exactly
真湖po 成日話jc平約
其實只係對比佢簽約果陣
（salary cap大升）係平
到而家salary cap 開始平穩
爛約出咩黎，先發覺其實jc個價
係正常市場上 只係能夠用合理形容
所以trade value唔係想象中咁高
但唔代表佢唔好 佢好好作為第六人得分手
但對比返 lou will 份約
Jc份約同抵仲好有距離

至於magic 咁換 一來清cap
二來 最重要就係個pick
雖然話late first 都唔會有咩大明星
但如果pick到一個實用role player
Eg trade走左既larry nance
都已經好好 因為nance 份約打埋下年完
一換約 年薪一千幾百 少不免
又影響到自由市場簽約
反之18年pick多個 有即戰力既rookie
又多四年 年薪1.幾m約既慢慢玩

所以換人咁trade 係為左salary cap彈性
同未來操作空間 係IG仔 行完新秀約前
湖人都有接近 開到兩張max 既能力
即係18年同19年夏天
湖人只要招攬到兩位all star
再配合原有球員進步（ball仔ig仔）
隨時可以再次挑戰西岸決賽

正式宣布 今晚有出現係呢度既 都係真心朋友

其他全部偽毒撚 狗都不屌

收皮啦柒頭

老師今日有無叫雞

老師賣緊淘寶貨搵錢叫雞牙

岩岩買左禮物俾女朋友

對手套真係好暖

偽毒可恥

同杜老母敦倫左一晚

我真系恭喜你牙

咁而家咪變咗作死不離3兄弟

iso joe今日可能上場

岩岩睇左woj講騎士trade deadline 個日三單交易詳細內容
Altman

jim9

4占9

說服湖人清cap等夏天簽LeBron依招好撚癲

All go lakers

攻心計

Jojo唔打 76又豬一場

有tj 唔洗驚

屌 Ben Simmons 真係愈睇愈廢，你唔識射波fine當你可以等暑假再練。但係佢連爆入去都唔敢真係
人地潮人隻 IG 成碌柴咁都沖入去打啦

原來Cupbake咁後生就已經禿頭了。

難聽啲講句佢拉唔到空間之餘係人都睇佢強硬啲唔比佢入顏色區就得，用啲廢人侵犯佢都無所謂條友反正罰波得57%

76人係想點

agger
咪嘈先應該係roy

TJ 都入唔到波

同意。真心失望對佢。

又一個next xxxx bust

Jojo傷定射波

咪嘈勁爆

閪
雖然應該都會做佢比架啦
但我想佢拎唔到
自己反省下

Though it was already obvious, D'Antoni's preseason plan to try to plau Zhou Qi "went right out the window." Wasn't much chance before Wright, Johnson.
周天子

上場廿九分打打下已經細傷 但都堅持打落去 今場要抖下啦

射波

系，甘點？

Mb好似無上季咁有吸引力

如果我係一個當打既運動員，係一個自己唔啱打既聯盟比人雪不如算啦，去返自己同高度既地方會舒服好多

點會

不嬲柒碌無embiid同有係2隊波

柒頭ben 現階段幫唔到贏波

今季攻防都勁左好多wo

咪係

我直頭覺得佢搞死隊波啲ball movement

插水

可能因為少左場上玩野

佢cba既年薪比nba高，響cba又有大量觀眾支持又有得做主力上陣⋯⋯唯一可能係同rose一樣份nike鞋約有某D條款要留係nba🙄

Rose : I don’t fucking care about the money ar

場外繼續做Twitter 王夠啦

我自己心目中最理想係：
18 簽 PG13，15M 左右續 Randle
19 簽 Leonard 或者 Butler，然後拎 Ingram 同 Randle 加其他 asset 去換個頂級內線
PG13 + Leonard + AD 咁樣做 core 先有機會威脅到勇士
18 直接簽 PG13 + Lebron 呢兩個，內線會好弱

誤解左
湖人一直都想清，但係搵唔到 good trade，唔係 Koby 說服湖人清

潮迷真係痴線

講咩牙你

我意思係
用依樣說服湖肯同騎trade

Jarrett Allen > Okafor

比big al玩到tumtum轉

單以今場計，ben 無embiid 在場下，根本拉唔到space, 對手估撚到你唔會外投，內線閘晒位，而且令整隊run 得好唔流暢，其他隊友o 係呢d 策應下失誤都多左

結論係 ben = 被人吹大左既垃圾
都好意思屌鳩asg 標準？？

係有番小小尊嚴就屌打dragic 啦

認同 越打越好

新囝要交學費

睇垃圾Ben帶隊不如睇登登Sm算

猢狗係咁

唔明有咩分別

只要拓鵝艇今日贏，雷輸，雷就跌出頭8
雖然拓無咩可能贏

靠牙ben帶隊既話又可以tank多個狀元

睇黎Mitchell拎ROY既機會又大左dd

Jc 抵到爆

如果拎Evans ，lou黎比就on9

但差唔多定位既第六人都要15m起跳（Gary Harris , Tyler Johnson

不過又話分兩頭，呢種級數要係first round 搵都唔難

拎硬啦

Nba 做皇，一定比BS

除非再爆幾場40分

最公道係睇聯盟其他球隊嘅睇法
聽/睇左咁多 source，大部份都係話 Clarkson 張約係 fair/合理而唔係話抵

鵝一開波就上身

唔得，續左randle
19就無乜cap靜到落黎

其實19選擇好小，kawhi點會走
JB klay 首選都應該係留隊

到時就好考magic 點操作

Best option 當然係兩個all star
但可行性真係唔高

有
你意思係本身湖已經想清，但未搵到買家／good trade

我意思係Altman以兩張到期約+首輪，以直接下季清cap開到2張max，可以吸引LeBron為誘，令湖揀同騎trade

本質上有啲分別

好難講，如果真係俾jazz 入到po... Ben 更加唔駛諗

Randle 拎QO打多年囉

無錯
其他人overpriced
唔代表你無overpriced 就係抵
市場價值 會調整
而家cap 已經穩定左
Role player份約就首當其衝
會一路減返去應有價值到
到時18年 18年夏天 d合約就會回落返好多

淨係10連勝都夠晒睇頭啦

capela唱歌進步左

湖人啲防守

NBA真係好難講

邊個估到Harris 同Morris (當日幫塞清cap)換到格芬

THJ 半場 32分

吸引力

有無睇佢在場br唔在場，隊波既數據？

咪就係因為佢喺場上少左玩野

唔明就算啦

可能係，上季我場場追

jj上場

Sor 呀專家全連登得你明原諒我地

得啦專家

下個post 做樓豬果個仆街仔記得頭post po 番asg 正副選呀

從來唔會嬲人，放心

Why樂視2台重播緊騎士vs okc既比賽㗎？

波叔呢下過咁靚可惜比人foul左

姐係在下

IT 咁就OUT左?

邊個開=認左係仆街仔

未夠鍾睇湧

佢同朗度做乜?

樓豬=你
你=仆街仔

harden呢下鳩掉入左

有啲口角同碰撞咁, 但FOUL個度又冇留意到

template已備，開啦仆街

再唔入就兩節零分㗎喇

正是閣下

轉去隔離台睇大飛比賽了，發覺大飛冇左芬妹，波叔兩個icon,已經唔係熟悉既大飛了。

無論誰轉隊，河依然堅強

塞呢掛發生咩事

河仔先係真icon

[迎接明星賽]NBA 2017-2018賽季討論區(120)

開定先=.=

oladipo

Belinelli

意粉咁撚勁

開完個會返黎
數字人竟然追到

嘩 屌 痴撚線

竟然唔計 sosad

一星期冇騎睇
no mood

病西咁都俾佢碌得入

開過啦仆街仔，lbj team 幾個都唔同晒

火箭今日手風幾唔順下

booker好硬正

塘鵝對湖人的比賽里，塘鵝第一節砍下46分，成功刷新隊史紀錄！

唔順都係head住10分

後備今日做哂鐵匠

76追返

咪又係輸

屌你dlo jump波jump贏sabonis

潮人一野送5分?

禾頓都出埋場 猢成班爛仔呾番屋企執牛屎啦

Covington依隻合約戰士食屎狗幾時收皮

續得太早，依家先續有機56m/4y

simmons

數字無mb竟然追到

笑左

呢球真係笑左

屌 booker係都要揀對禾雀先出場

你支持邊隊？

閪三雙

Rubio傷咗？

holmes打得好好

係
巧掛住差仔

恭喜11連

新25反醒下啦
Kuzma都打得好過你

見唒底

燈

帝王D反擊快攻真係幾強wor

今日火箭係咪食左屎黎

又想燈禾雀

嘩 意粉

我唸要打OT

上幾場好波就冇人提

鳩打都贏啦

攰啦

辣殺

你又TO啦屌你.

Redick

今日hea住打，加上iso joe太鐵

紅撚又爆SEED

咁都有

紅撚

以為舞到to

箭贏埋可以升番上第1
我湧可以走左雷條線啦終於

放假MODE

熱水lead 20幾分都黎反輸

以為no mb no party

點解it出得4分鐘

DRAGIC 三分絕殺

越打越肥

渾身都是肌肉, 肥乜.

同朗度一齊趕出場

柒碌又要輸波了

劇本來了

輪落到變role player

差少少

Wade 單打

wade

死好彩

嚇撚死

笑撚死

燒鵝轉個頭倒剩兩分

閪最後一球甩到咁空畀人射

76 唔係 Belinelli 輸撚咗

大隻姐

你確定有人可以封死LBJ

belineli真係好正
有經驗有3分
係唔夠後生
但好好用

25

如果火箭今日手感咁差都唔輸既話, 帝王究竟有幾廢

睇少love

一起左兩步撞走你瘦削嘅25啦

西波龍成班主力坐緊bench,依家全二陣上緊。

過埋今個賽季唔可以叫西波龍了 都唔西嘅

cap定圖先

要相信西波龍

講真16年打到東決啦

Dllm donovan 又收起晒big 4

其實係仲未叫得住

架仔咁夠薑單打ad

Simmons個人本賽季6次拿下三雙，其他新秀總計僅3次。

可能靠三雙拎roy

nets 真係諗住送前3比騎

前3都無用
騎士專揀垃圾

榮縮 吾皇刀系垃圾 ？

camairlo

tobias都幾獨下
milo少左波控

Evans強運

熊食左藥

灰熊件衫都幾hea

係湧士名叔面前全部都係垃圾

Crltics好似真係唔多掂

大飛打horns 出奇地唔錯

原來又係條短人撩交打

25真係湧士名宿黎，唔係佢現役第一人身份抱團未必champ到，唔係佢降薪我湧已經星散，我湧真核，不得不說係25杜。

Fb

不過吹雞有啲偏大飛

塞連艇都贏唔到

lou

騎會要咩? Trae Young?

塞近排防守唔掂 進攻不嬲垃圾 仲有艇換走格分對球隊百利而無一害

LBJ留 咪TRADE出去 換野 或者自己PICK又得
NET好波啊

單打joe 9分，算唔錯

終於見到火箭有低位單打

DAJ career high

所以我之前都講過 今年塞入到第二輪PO已收貨

西蘭花

而家clippers成隊都好實用
但入到playoff應該又係會無大佬而死
下年如果有pg13就正

咪嘈

河仔咪大佬囉

Ayton, Bomba, 3J

Nets係聯盟清泉
送pick又接收垃圾

NBA綠色和平

罰球射9中8

猢狗：我地都差不多

叫做多個變化好事黎

個個以為bg走就重建，其實補強

會然

塞

互隊

解放我河

不過明顯見到未慣個打法，好生硬

會然次次打勇都標童

要記番以前打太陽既感覺

唔知拓柒頂唔頂到半場呢

實頂到架

amimu都有

大家都知勇打第幾節

要贏湧 入第三節前m

第 3 節, 如果第 3 節後都未領先就係球證迫害

10球3分就追到 起碼60up

Isaiah Thomas said Rondo brought up the video tribute kerfuffle today when they went at it. He said Rondo hit him in the face 3 times without consequence before he reacted. Says he doesn’t know Rondo and doesn’t know why Rondo reacted to him the way he did.

垃圾咖喱完全養唔熟

覺唔覺手感吹大咗

宇宙勇好鐘意第一節花式炒粉

0分 手感

冇睇咩事

今日輸波好呀
排第2留番雷比箭打好呀

湧呢隊垃圾今年真係想拎冠軍

到時馬刺木狼齊齊輸落4-5 送個3位俾雷

成隊都手感，垃圾過傾屎大腸

禾湧唔斷腳一定係冠軍

打下面都唔得？

咁都f1

無乜睇piston
佢地d外線質素如何
感覺真係copy緊magic2.0
bg升級版土佬
drum 弱版howard

廢

半場炒卅分不是夢

打到就係打到，雖然佢係25啫

Curry呢下靚到

offseason會唔會補到強
感覺幾好j呢對內線

雷有防守po打湧真係驚
反而箭基本上都係鬥攻就算排第2都無咩所謂

最尾一分鐘追左6分

冇Roberson都差幾皮

火箭無防守

勇冠軍係99.999%既事

今年係猗

curry 琴日比我吹奏完 今日

打左一節就燈curry

七連敗

今場湧啲手感好差

淫k唔入拓7好彩，有乜理由唔防佢pull up3

日日睇大腸係咩心態
鐘意睇強姦?

不過O’neal接著表示，這支騎士隊已經能夠在東區叱咤風雲，但是和勇士的超級陣容相比還遠遠不夠看。

「如果他們繼續這樣打下去，東區很多球隊都會有麻煩了。但是，雖然他能在東區殺出重圍，我仍然認為騎士還不足以擊敗強有力的勇士，如果他們現在在總冠軍賽相遇，騎士會被橫掃。」

太陽送暖 人間有愛

@清泉

9up係人都識喇，未對碰就話橫掃，返屋企打2K喇肥閪😅

補唔得幾多，
個cap好似都爆爆地

雀屎11連勝但個排名都喺冇甩過，仲差拓7 2場

原來大腸終於升上榜首

牙波連明星賽都出唔到

咖喱生性未？

第四簽

唉 屌 11連勝都冇撚用
同禾雀爭入po嗰啲都贏曬
btw oneale越嚟越女j

BTW好似未更新後備名單
陰咗樓豬

禾自己up過d圖了=.=
等陣開過新po

ASG之後先係戲玉

大腸仲有三場湧未打

下次到契仔 mcgee 做教練

Curry
吹大左

米嘈又廿幾分贏波
11連勝勁撚到咁 牙ben呢個偽rookie 宣佈已輸

真係簡到好野
hood 都唔要 比佢成長

留名睇勇反cup

米嘈打落真係好好j
完全唔似rookie
又有膽色 又唔會太衝

rapper

Crowder返生

牙杜傻撚左呀....

又三節勇

25食左屎

吊牙

又3+1

咁都foul

頒指環啦打撚咩勁到咁

34分喇

禾杜聯盟第一人

拓柒射極都係2同3分
但係禾湧射就2+1同3+1
點玩

bill walton瘋狂吹奏咖哩同25

有clutch time已經贏左牙ben
佢再20幾分咁落去場均有20分就直式宣佈roty

史上最勁

拓柒頂住

咩意思

拓只可以同勇互爆 然後力盡而輸

無25，湧真係得淡笑

尺度好唔一致喎

開嚟見我50分

3分+哨子=champ

勇狗黑到

napier冇雞

諗住來勇打舒服波
下下都要禾杜Carry

禾勇就係要25狗 clutch time

hardest road

禾杜

已經好舒服啦
接下波射幾球就有champ

rapper 有無炒過

交易截止日已經過去幾天，Woj曝光了騎士大操作的內幕，以及騎士在交易補強中所遇到的不為人知的細節，也可以幫助球迷理解交易的複雜性：

在騎士決定交易的時候。第一騎士總經理Altman已經抱定了小Thomas必須走人的決心。

第二：騎士差點得到了小喬丹，騎士原本已經和快艇達成了初步協定，騎士送出去Crowder，Shumpert、Frye和騎士的2018年選秀權換快艇的小喬丹。

但是快艇不希望要Shumpert，而是想通過一個三方交易，用Shumpert和選秀權換一個中鋒。

為了達成協議，騎士和快艇的總經理都發動自己的人脈去找可以進行三方交易的球隊。

或者如果沒有第三放交易，快艇希望能夠在交易前，說服Shumpert來到快艇可以接受買斷。

但是最後沒有成功說服第三方球隊加入交易，同時騎士也沒有答應讓快艇先說服Shumpert接受交易後可以買斷的條件，再進行交易。結果這個交易不了了之。

當時，Altman說服了爵士加入交易，爵士的條件是用Hood換Crowder還有一個到期的小合同。

騎士手中即將到期的小合同有Rose和Wade，爵士開出的條件是，無論誰來，爵士都不會要，都要買斷。結果Rose成為這筆交易的犧牲品，Wade逃過了一劫。

反ben狗又含曬撚，今場3雙贏波

Kuzma 今日係咁比人Block

睇我上面貼個條拎啦
多好多野睇

真jim9

英文咁長=.=

關咩事
當睇下啲交易點做到，啲gm諗法係點都好

nance老豆都幾撚癲
已經同佢同名
原來佢仲打俾騎士
叫佢地俾掛左佢球衣既22號個仔著
個仔唔肯 仲話夏季會再說服個仔
真.控制狂

Nurkic係到屈板

禾湧又然

痴線..

拓d防守

今場咖哩食咗屎？

[*重開*迎接明星賽]NBA 2017-2018賽季討論區(120)

岩岩入左球三分

有名叔強行carry

垃圾young

Curry好慘

1001